資產等於錢？

但唔賣咪同冇一樣 同唔租比人

錢係資產嘅一種
資產唔係錢

巴菲特要拎綜援